其實1號仔係唔係應該止蝕離場

眼淚在心裡流

溝淡佢

溝貨摸底 正股驚閪

中間收左幾多錢息

同埋10000股姐

溝貨啦ching

1000

94跌到落48都唔溝

94入場你都揸左幾耐啦
咪當留俾個孫囉

join Tesla n NIO

君子愛財
取之有道

有美股唔買

NIO今日唔掂

我都9x 買
由佢放係到算